1q題咩食物最中意講大話?

蛋糕

秒

換題

秒啦

曹永廉

秒ed